不如定一個目標，令班狗有顧慮

前線手足會唔會試下捉一隻落單狗
捉完急傳去中排再有隊型向後退不死守
減少對方拉近距離+緩兵到

佢地通常一個衝/企散衝，好少迫埋
捉到就再叫狗一齊拖走
手足通常上前打狗救人
唔知有冇可能直接夾走佢
因為打狗比狗反咬風險都大

但兩三個義士夾狗走
可能反而安全d
果下有意識一齊退
但狗要急消失
綁好佢再棄係隔離街(唔好開戰果條街
其他野自己決定

純建議，明白執行上困難

721 811

師兄想法，唔好咁過份。